我哋曾向世人呼喊，今世界向我哋招手

全球登報

全面報登

香港加油